[ViuTV] Chill Club年度推介20/21 星期日 20:00 (14) 人人樂壇 音樂第一

Chill Club 推介榜年度推介20/21
香港ViuTV主辦的首屆本地流行音樂頒獎典禮，於2021年4月18日晚上8時假九龍灣國際展貿中心E-Max匯星舉行，由趙學而、駱振偉擔任司儀，主題爲「人人樂壇，音樂第一」，評選範圍爲2020年5月31日（2020年第22週）至2021年2月28日（2021年第9週）「Chill Club 推介榜」的上榜歌曲及歌手。除幕後獎項外，各大獎項均由全港市民一人一票投票產生。
本次頒獎典禮由「FWD富衛保險」冠名贊助。

樂壇判官
呢位乜水

林聰個配樂太大聲
人聲唔夠出

19333333

193

193 好qq

3爺亂入

Anson lo

AL

樓主fast

呀科

科 又唱

呢part好好喎 介紹下新人 唔洗成日問乜水

AL首歌係正嘅

阿科企係到做乜9

成熟不了？

thor都識唱

好有心思好warm

林鳩HIM 第一次睇佢, 呢D表現, 唔只係毒, 係唔尊重, 基本禮儀, 毒同有禮無衝突,

呢條7頭好黑人憎

有啲真係第一次聽 但又幾好聽

真

我係謙粉
不過今晚見到佢問 “個獎自己拎架？咁隨便嘅” 跟住無拎
跟住第二次上台既時候用手指捽個獎 (暗示有塵)

唔知想搞笑定點 但會反感

熱門完全被洗版

呢個係咪全民造星個高晉

認真 希望cctvb唔好炒個班打手 ViuTV好需要佢地繼續曲線支持

科唱歌又幾好聽

麗英

thor quite gd

麗英都有

thor 其實唔差 不喜勿插

jer！

非fans 但幾鍾意佢d歌
都覺得佢呢下有d串
係咪我追漏d咩

麗英好7

佢個咀

Laying

點解jer 得兩句

穩定嘅感覺

投唔到票！電話已被登記點搞好

印象幾深刻

依個咁似van仔

可惜喺連登係個聖人
唔話得㗎

有冇人開15？

佢今晚係怪怪地

樂壇已死

呢三個女人好正

sell7

邊到有唔尊重?

你屋企有25
相信你其他屋企人嘅電話都被登記

幾時有女團

好想一人之境拎

Jer!!!

屈撚到

迴力標

一般貨色

唔會
佢地唔識用電話

Jer Sm la

居然係阿jer

Jer

AK係咪會黑面

Al 後面笑得勁可愛

Ak冇黑面

新人王

頒一個獎但個時告急係4 5 6名

一半 痴撚線

好似無

漏左花姐咁大鑊

Jerr

想聽狂人日記

唔叫ak唔好唔開心

Ak

Ak今次終於識做

恭喜jer

jer

AK有無黑面

扭扭粉

牙Jer屌打

Push

牙jer 值得啦
真係實力派黎

另外個啲應該係anson kong anson lo嘅票

Jer!!!!!!!真心好聽

得罪講句 麗英唱歌好撚普通

Jer again yeah

恭喜jerb

真係執佢番嚟
花姐勁撚到

jer!!!

expectes

AK

Her

JER真心好聽

居然會講票數

憑實力奪新人獎

總覺得其他人係俾人拖出嚟陪跑

仲敢黑面？？

吓 唔通呢

金JerB

花姐

會唔會有yolo表演

有無多謝條女

Ak今次唔黑面？

Jer勁可愛

AK 唔係新人？

我係柳柳粉

漏咗花姐lollol

Jer啊

Jer 勁好多喎

實至名歸jer

jer 仔

抵啦

AK有冇黑面

真係諗唔到牙jer點輸

痴撚線10分鐘推爆一個post

又bin

mirror

大比數
Jer

林聰造型好正

jer bb實至名歸

不得了

漏左花姐

Cathy仔個鼻應該整過呢, 以前咪幾好使乜整呀 ？

ak 唔好喊

Viu駛唔駛搵咁多綠葉去襯托阿jer

Jer實至名歸

AK今晚好開心

到Error未啊屌你個閪

都幾多人投票 7萬幾

認同

Jer 真心有料

除左啫仲可以比邊個
成班乜水

姜b做咩

叱咤幫左佢好多

Jer 點輸呀

Mirror好得意啊

佢唱得咁撚好聽 唔係佢攞仲有邊個呀

家謙

敢公佈票數好癲

一人之境
一人之境
一人之境

我以為ansonlo紅d

花姐=新paco

無力感要人

無多謝mirror

香港加油！

Anson lo係咪錫jerb

嘩 7 萬幾都算幾多

Jer 粉

成班人企喺後面有啲尷尬

Jerb

因為ak今日冇唔開心

柳柳粉

三萬幾票

係咪冇多謝mirror

班仔好好笑完全冇提過Mirror

mirror班仔啲反應好正

fiester

Jer值得

冇多謝兄弟

Jer b 世一

算你識貨，我三個要曬

JER

一定比人講足成世...

把聲好尖

+1 明明之前投新人都投到

冇多謝隊友

jer!!

快到要搵定20

Jer 贏曬洗撚選

姜B: 無多謝我哋喎

今次會唔會破到叱吒推po紀錄

viutv春茗咁
但投票出黎冇計

睇到好感動

笑死，姜b個樣心諗：我呢？

雪B都好得意

好撚on9 俾新人出場又話浪費air time 個撚個一出場就壓撚哂台有特色咩

edan

Jer仔

Jer漏咗冇多謝Mirror

下年到肥仔/edan

姜b好激動

第二應該麗英

好出奇咩

牙科

金Jer

我仲以為會係呀Thor

搞錯呀，無得唱？

唔多謝mirror

花姐 佢都係我偶像

mirror好可愛

恭喜Jer

呢個真係訓喺度都贏

有冇圖

人哋調教你mirror解開咗心結啦

反而覺得俾觀眾識好好喎
唔係今次頒獎禮有啲真係唔會識

姜仔扮嬲好cute好99

Edan：我地呢

得全港1%人

仲有牙撈錫面真係好q

柳柳b

上吓鏡都好嘅

真 仲要太高音

edan好搶鏡

Jer 世一！！

Mirror: 做咩冇多謝我哋？ 你今晚死緊

jer!!!!

姜濤：我地呢？

咁真心屈機

edan做咩笑成咁

Mirror成班笑死

Mirror反應好好笑

林家謙其實都唔係好寸姐
style嚟，而且佢同牙科又熟，唔客氣姐

BTW佢冇唱片公司都拎到咁多獎其實好撚勁

好拿感動
睇到jer被人執返黎再拎新人獎

姜b：做咩唔多謝我哋？？

投牙醫 投牙醫

Mirror d 反應

阿神好似都係之前唱開歌....

冇得唱歌嘅

呢個po同個show一樣咁快節奏

返埋位往死裡打

個台都靚過叱吒

Jer真係好撚勁

有冇人 mark票數

jer世一

下年仲有曾比特

mirror好得意 好sweet

冇戴口罩要忍住

咁頭先都多謝咗

Alison越睇越順眼

真 佢同阿神最麻麻

呢d新人大部分收得皮

下年睇怕係Edan

班仔俾jo調教完fd咗好多

佢唔好走呢種路線好，唔係好快hater多過fans

咁隨便呢句都算， 唔拿獎牌去影相，完全無掂過，

仲有暗串mv製作少資源得5人

諗住投票Anson Lo贏硬

仆你個街
夠鐘我都投唔撚到票

我係柳柳粉呀屌

Ak有無過1萬票

【chill club頒獎禮】jer:香港加油！

因為自己有獎

唔多謝隊友嘅

冇㗎啦
已經卡死咗
我之前投二十大都係咁，send email畀viu,
應咗一次之後就冇回音了

Jer: 多謝花姐執我返黎

唔係嘅 起碼有得唱下
好過其他頒獎禮齋坐先

無得唱？

全民造星頒獎典禮

Jer我愛你啊

見到佢地勁激動笑到傻

Mirror excuse me

mirror: 攞獎唔多謝我哋 剪咗jer你條jer

把聲太尖...聽得好辛苦

唔係阿jer 粉但覺得佢真心實力派 值得！

係
mirror嬲豬左

開口唱兩句已經聽得出兩個層次
再加埋mirror fans加持

AK今次笑住攬

唔好笑AK啦 佢live都好咗好多

岩
好多都無聽過

嗰日推咗幾多個post

mirror成班都勁開心

「要自己拎咁隨便㗎咩？」LOL
扮睇唔到咪冇唔尊重囉

姜b好q

打鼻影打得衰咋, 佢應該唔使整架喎

今次無

成班係下面食花生咁

笑左 jer 無多謝mirror
姜b 好激動

聽到柳柳粉，不禁笑左聲

姜b最尾好激動係咪話jerb冇多謝mirror

唔好逼害佢啦

HPV 個男仔

攞到10大仲想點

大家記得睇今晚陳志雲個節目
有花姐

冇得聽jer唱？

Mirror 攞晒d獎
係有d尷

冇多謝fan

唱番日文啱佢D

Jerb真係越來越掂
好感動以後自信啲啦

差距越嚟越大.......
佢自己無得唔認

哥哥呃我

style大撚晒咩？

投票投票

Chill Club年度推介20/21得獎名單:
Chill Club年度十大歌曲
無力感 - 許廷鏗
天生二品 - 陳凱詠
IGNITED - MIRROR
My Only One - 鄭中基
溝渠暢泳 - 泳兒
愛情簽證申請 - 姜濤
迴光物語 - Jer 柳應廷
幸福門 - Gin Lee 李幸倪
蝸牛 合唱版 - Anson Kong 江𤒹生、Ian Chan 陳卓賢
一人之境 - 林家謙

Chill Club年度男歌手

Chill Club年度女歌手

Chill Club年度組合

Chill Club年度唱作歌手

Chill Club年度新人
Jer 柳應廷

幕後獎項
Chill Club年度作曲人
林家謙
Chill Club年度填詞人
黃偉文
Chill Club年度編曲
林家謙
Chill Club年度監製
Edward Chan

得一個新人獎好矜貴

牙jer好叻

又hpv

真..唱k質素

佢物語系列真係好正

又姜b廣告

無力感

姜b又sell condom

又condom

想肥仔

好撚難聽 唔係講笑
小學生唱歌咁

同意佢今日冇禮貌 抵屌

但係認真 有留意嘅話 佢一直都好驚攞獎
佢電台訪問 漏嘴講 佢想行後啲 潛水

快到追唔切

mirror: 點解唔多謝我地！

姜b玩埋椰菜花廣告

頭先好似有 依家就無

其實新人呢part幾好啊
雖然jer真係屌打曬

投許廷鏗

由5盞紅燈到而家

8-10分鐘爆post

Jer總受

佢哋自己鬧緊

D mirror勁興奮
係咪要勁大動作 一陣又俾人話冇反應

好彩有佢如果唔係 50強已經byebye

Action now

咁每年咁多新人都係得一兩個跑出㗎姐

講fans嚟講應該係ansonlo
但路人票jer多啲 你睇連登就知

同埋好撚樣衰

其實真
起碼真係俾個曝光率新人
對新人同埋我呢啲無追得咁貼既人係好既

今晚都穩

7萬係總票數定Jer嘅票數?

迴光嗰陣咪多謝咗囉

Cfu最得意

有呀 佢話多謝「柳柳粉」

姜b邊有戴過condom

有冇人解釋點解林家謙咁差
有咩過節？

你去邊個台都係呀jer 架啦

第一次覺得HPV廣告可以咁好睇

Jer幾多票

有啊

非Fans，想問佢本人係點，係咪真串柒柒，真心今晚真連本身對佢冇太大感覺嘅人都覺得好反感，好唔尊重，俾你幫佢平反一下

已投

姜B HPV廣告

咪多謝左柳柳粉

Mirror 大贏家

仲公平公正公開過垃圾會

busking質素我自己覺得未夠料做歌手 不過帶番個頭盔 聽歌呢家野好主觀

3萬幾票好勁

Jer jer正呀

個廣告好洗腦

本來坐係個mon到

Jer冇多謝mirror

真
大家都有機會表演
身為觀眾見佢地玩得咁開心
都睇得好開心

之前都有幾年都係一個跑贏大市

姜b 咁純知唔知咩係椰菜花

簡直神操作

佢講左d 咩？ 冇睇到

菜花!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

AK 其實樣樣都好好，但冇咩辨析度

姜b已成condom

靜啦屌你

我有狂潮和有千尺浪

真係麻麻佢尼啲動作，觀眾緣會勁跌

唔知點解每次睇到姜b椰菜花廣告都好想笑

你因住俾人批鬥呀

JER D歌真係好撚正
把聲好好聽

翻去又要比人打

youtube cover 下都仲得
但上台唱唔掂

HPV

個key擺明格硬上

真係要投一首我會投牙醫啦

姜b condom
硬係有啲怪

我由第一日睇呢個人已經唔覺佢係毒啦
根本條友講嘢係正常，重要串串貢個種

阿Jer把聲係好出

佢哋口罩好正

我都以為係
點知原來唔係

初初拎獎唔唱以為大把時間
依家似乎唔多夠喉

珍珠都無咁真
你估cctvb咩 造馬

總

真 見證住佢嘅進步

日記系列仲正

佢自己都講到明全死角

hpv？
關我咩事

14個

總票數
Jer有三萬幾票

Jer有無多謝女朋友

因為viu係公投
其他係個台分獎

啱
新人可能今次係第一次上咁大個台

始終唔同level嘅，睇麗英造化啦

總票數
Jer 拎左3萬幾，姐係一半

似係你好耐之前登記過？
我都係咁
原來好耐之前開過

試下用最常用個email忘記密碼試下

點解jer 都係新人

想去診所拎傳單

認同
呢種路線上大event啲人會難接受啲

今次佢有獎攞唔黑面

其實個獎得七萬幾人投票
認受性會唔會唔係好夠？

癡撚線3萬人投佢

街市有得賣

Tvb歌手係咁㗎啦

真係執番來,本來乜都無

但是都叫做有相應實力出來
姜濤行偶像路線都唔係唱唔到歌

呀dee好撚正

佢平時都係咁

人哋鳩唱都有人捧 緊係囂啦
香港人連囂張都唔識 係咁問點解咁串

係咪講緊林家謙呢條友唱歌好怪但講唔出 唔知關唔關懶音事

每個新人都有一段表演時間，呢個真係好重要

903都仲未公布過

咪就係，個格咁差

好難聽

鏡仔話做咩唔多謝我地

有睇開佢平時上chill club既話，應該知佢哋都係咁串開/玩開
唔明啲人點解要放大件事
依度係viu，唔係其他頒獎禮

一陣落台被人用螢光棒圍毆

叱吒唔係9個POST咋咩

又唔係選美

俾個機會呢啲新人出下場 仲要有得唱番自己歌 呢啲機會好好喎

完全俾人吹大咗

偶像派

環球英皇華納今年冇新人咩？

花姐好有眼光

同你一樣 真係好突兀
希望佢係一時個腦load唔到

個陣啲評判成班垃圾
真係冇得唔多謝班導師同花姐

音響都好好多

sa 姐變左配菜sa

有無人cap mirror嬲果段做gif

一早出咗首歌回應啦

無視道與理 事與非非

頭號粉edan

加一

Mirror 今年開始仲有幾個未solo年年屈新人獎

Jer上年先出solo

最愛水刑

無

咁驚拎獎咪退出唔參加囉， 又要參加人地比獎佢又要玩呢d 所謂藝術家脾氣， 食屎啦

林家謙d fans惡過狗

好心唔好出黎嚇人

個show都幾悶

緊張
用錯幽默應對

佢真係超班喎，唔使肴

成團都好熱血

係
成班mirror屌佢

幾好呀 可以睇下d新人

關家姐搶獎都講到而家啦
有啲野係跟一世架喇

上年佢仲係新人呀

唱日文好聽啲

係ccTvb個陣都係？

真係真係好叻

viu個頒獎禮有好多歌手都有機會上台唱
呢樣仲正過903頒獎禮

有ian咪好聽

3萬幾out of 7萬幾人投票

唔做毒撚就會串親人

好得意

點解冇Edan

串乜9？佢講事實都唔得？間公司佢自己嘅

把聲令到人耳仔好唔舒服

以前靚過依家喎

大金條女幾正

姜b男歌手，會唔會攞左9成票

好癲

佢以為食得嘅

咁jer 唱歌真係好過Anson lo

7萬係總票數

請全力投無力感！！！
最後拉票

7萬幾票
Mirror三子應該合計7萬票

可能人地鍾意去大台多啲

屋企人

物語系列2020年出㗎嘛

我覺得好好聽WO
\
聽佢唱時光倒流一句話

jer感覺出道好多年

得7萬人投票真係少

點搞 F5完睇唔返

jer攞到3萬幾好似係

冇錯，佢上過好多次chill club，次次都喺度講鳩野

林家謙屌黎曬氣啦
佢d fans惡過華秀隻狗

無禮貌同驚攞獎無關係

想睇

明星呀而家做，樣衰就有返d自知之明啦

林家謙都係想呀乜乜柒柒創意總監親手頒獎比佢啫

其實有台肯撼下CCtvb係好事黎，好開心viutv 肯行出呢一步

不過真心，如果最後真係撼唔贏TVB，都應該係因為太貪心想攬晒咁多人
始終資料係有限，無可能同時捧紅晒幾十個人

捧紅左姜濤，應該都仲有餘力捧紅多兩三個
但呢到真係極限，如果仲係下下一團人咁走出嚟，十個八個咁出黎，最後9成唔work

無線啲垃圾聲夢幫已經好惹人討厭，證實左失敗

安仔

佢計下年啊

投晒比林家謙睇完佢今日表現 有啲後悔

嘩
on仔

tvb: 哎呀，server壞左

on仔

fans:佢毒撚格，唔係串

下年ga

仲有manson

都好嘅
起碼有得亮相

嘩 安仔

On仔

係，等我仲認真聽下

佢把聲好特別

嗰個係咪Pk

仲未知咩牌子

On

on jai

無力感無力感無力感

安

徐浩都係度

淨係睇唱功嘅話
新人入面我諗係jer同thor兩個爭
jer始終有年齡光環

安仔呀

佢係嗰種朋輩間唱得好嘅
但仲未夠班做歌手

on 仔正呀

正正 有安仔

太空卡投票大法

on jaiiii!!!

33又發功

年度唱作會唔會又係林家謙 驚佢又被人屌

好撚難聽

個妝麻麻同枝咪

陳健安

on 仔!!!!!!!!!

挑機

咁咪好，新人有曝光，先有更多人睇同投入

我估新人7萬幾票應該有5萬幾都係Jer AL AK分

應該都係

惡夢經

Jer bb !

本身投廢學

族長

今晚chill club有冇出過印花？

完全冇留意過角落頭

有無人因為林家謙今晚表現脫粉
有
無

佢問 “個獎自己拎架？咁隨便嘅”
跟住無拎
跟住第二次上台既時候
用手指捽個獎 (暗示有塵)

YOLO Nancy

下年新人獎MC 鬥 Edan

你班仆街唔好再鬧LKH

C all star合體

安仔！

On jai

因為處

想睇callstar

求先去錯咗post

對歌定對人呀宜家

狂人日記好撚癲

C AllStar要出現了

On 仔著到成個和尚咁

安仔 釗峰呢

下年投

佢首矮妹好似放學icu啲歌

瘦左咁多塊面

計單飛

串到應一應

呢首好聽

19年903都係咁，好好，有啲新人plug咗歌我都唔知
不過明明嗰屆林聰有份唱新人，點解今晚又有

咁驚係咪要諗下自己適唔適合做藝人😂

MC同佢講今次係自己嘅獎自己拎，跟住佢一句，乜咁隨便嘅

咁嘅回應係咪尊重我諗公道自在人心

咪玩啦今日你見唔見有人討論tvb

喺人哋個show講呢啲

謙Fans +1
但睇到佢抹獎個下真係有啲錯愕

原來舒文都有嚟

安唔記得歌詞？

惡夢經 正👍

on仔
雖然上次個頭好睇啲

我哋啲唔識佢fans 理得佢同咩人熟唔熟
淨係見到佢今晚好冇禮貌

觀察list

Jer係入屋好多

firster

live係殘酷嘅修羅場
麗英吸取下經驗睇下點樣live唱得入耳啲

true, 身體語言 係大過文字本身既意義, 所以明顯佢 起碼今晚 係好令人反感

我都有呢個感覺
但佢係投票出嚟，不如信真係人氣好勁

安仔呢首幾好聽

有 出過一個

戰狼

先唔講係咪純 純唔係on9喎

做到幾點

作為毒撚 好明

完全唔明點會係5盞紅燈
咩kento?唱到勁難聽 差啲耳都殘埋都有5藍燈 知啲評判咩料啦

佢自己獨立歌手，邊有寸

有啊開頭

睇林家謙態度麻麻
對佢個人無咩好感～有D失禮！

想聽在錯誤的宇宙尋找愛

但惡魔警更多

唔討好連登仔 一直以黎都有堆人都勁憎佢

MC

Callstar隻碟出左2首
已經知道會係呢個時代嘅神碟

啲post快撚到

呀Thor

族長練仙練過火左，好瘦

死忠唔好扮睇唔到

jace好cute

個氣氛好到

有冇人覺得頭先林家謙攞獎個態度好令人討厭
好似有啲不屑
好似一啲都唔care

On仔我投咗佢男歌手
應該都係倒落海

agger

咁快剪好

7萬幾咁少人

好似係passion

唔係
jer唔記得咗多謝mirror
俾佢哋鬧緊

Chill Club年度唱作歌手
會唔會都係呀 him
Mami 有冇份爭

前面有個唱歌粉紅色頭個女叫咩名

單拖 仲正

唱k lv

迴光要人

得啦得啦

組合Dear Jane 係咪唔會夠Mirror 揪要捧蛋

係囉，比我想像中少

onon

唔知惡夢經有冇最尾越唱越快果段呢
想聽live

on仔呢排斷食佢係咪又瘦咗上鏡瘦咗好多

串自己都係串

屌 真係好串

c all star 係咪會唱ignited 啊

有冇頭先嘅新人list 發覺有啲唔識但好似幾正 想搵翻嚟聽

又唔除口罩😷

mami

兒登下年先

因為太尖係死症

條女！

想投爆炸頭

冇錯 有曝光已經好好

未到粉但都覺得咁樣有d唔尊重場合, 特別呢d場合有好多唔係fans既人睇, 如果無留意開真係會好反感

Callstar幾時出

條女

佢個style鍾意嘅係會聽到高潮嘅
不過我唔鍾意

條女唱歌

serrni

大台豬肉獎膠層幾票投 你又覺得好認受？

媽咪

梁總理

例如人地叫佢幾次拎獎影相都唔肯？

終於出黎

serrini

佢都係鍾意153多d

Oscar啲詞

樹

Mami!!!!!!!!!!!!

Gin Lee

Mami

條女咩事

條女!!!

193真係cls但好好buy

我郁想講

夢中人

Serrini!

係咪藝術家性格上身覺得要自己拎有啲唔尊重所以跳制

33型到

係咁驚咪出現啦
咁驚做幕前jm9？
呢係後台咪得
你上得幕前就要得體學做人ga啦
毒撚藝術家大曬咩

冇人話佢冇實力 係話佢 態度唔好

Btw style大哂

mami
鞭我plz

條女憑咩

error到未

梁博士

jace

依首好正

我覺得難聽

如果之前投過票
可能係之前用另一個email/facebook/apple id
轉返第一次入嗰個就得
利申：啱啱都係咁

條女終於出現

樹🌳

SEEEEERRRRIIII

又係條女

樂壇華春瑩

媽咪唱夢中人

help

陣

兩首都正到痴線

夢中人 Mami唱得唔錯

條女又來

正

Serrini 正到仆街

其實佢捧到mirror error
之後 造星 2 3 4 5 6... 捧唔捧到冇所謂

因為有廣告

唔明個獎自己拎㗎咁隨便有咩問題

條女啊

Serrini

mami!

33

衛生d 個獎放係到自己拎 冇人頒獎
個個都係咁
林話 乜咁求奇架咩

點解要叫條女唱夢中人

如果班仔都話唔紅 咁其他唱片公司都捧唔到人啦
Mirror solo班仔有幾個spotify播放率都過百萬wor

中二病

夢中人勁撚好聽呀屌

無錯

佢講「咁隨便」唔係吋，係無禮貌

樹妮妮！

Mami唱王菲

Wa diu
肥西

每個星期都有驚喜

投左 期待牙醫得獎感言

好憎佢
之前仲係咁扮撚晒野話好迷mirror
然後有個game同mirror幾個玩估歌
Mirror得幾首歌 佢都可以唔識仲要喺mirror面前唔識
唱歌唔好聽又做作 死撚開啦

on仔 mami

條女唱夢中人

serrini 好襯夢中人

終於等到條女

All in JER

真係好正串燒

條女唱夢中人正到

夢中人又幾岩佢唱

好聽啊

條女乜水

樹樹樹

夢中人諗起error

一定係佢啦，雖然佢啲歌食唔中我中意嗰味，但佢堅勁同埋好有突破性

得7萬幾人投
連登仔去晒邊

係就正

On仔！！！
惡夢經！！！
正！
有得聽Live ver. ！！！！

真心正
非鏡粉非柳柳粉

On仔 @c allstar 好正💛💪

想聽約定的夢幻島

都幾啱feel

黎啦終於

MAMI!!!!!!!!

903 好似都係咁上下

mami終於再出嚟

真係做和尚

隻歌諗起error遊

點解唔係唱自己歌

呢個合作

條女射俚眼

Srrini

條女又唱王菲

條女好紅

條女做乜野

條女好屈

你真係唔知人地講緊乜
你不如睇下佢一人之境個mv係邊個拍先
個4個人全部林家謙friend底合作開唔係無資源

條女上黎啦

on仔扮和尚

+1

總理登場

兩首歌竟然幾夾

佢又差啲pk

咁係得咁多人投票 可以點

serrini把聲真係好易認

人紅是非多嘛

做到幾點？

Mami唱王菲
癲

佢d歌點夾呀

其實都小痴線

你放心 實睇唔撚到

好掂！

條女唱得幾好

大隻西

條女會唔會肥過欣怡

我覺得佢無論唱歌定主持水準都唔錯 係觀眾緣唔太好

好聽

呢part好正

條女又出現了

唔係兩個咩

WallStreet bet

Serrini 夢中人 perfect song for her

個post快到癲

好有feel，好耐未睇過咁熱血既音樂頌獎典禮， 係青春呀!

屌 笑死

Serrni

史力加又出嚟

條女着到小鳳姐咁

條女個上身好恐怖

呢part好J到

[ViuTV] Chill Club年度推介20/21 星期日 20:00 (15) 人人樂壇 音樂第一

美斯God

林家謙佢係純粹本身個人已經係咁
今日可能係因為serrini同陳蕾冇入圍唔開心
都冇話串唔串 識得佢耐都知呢個就係佢嘅性格
睇得出佢自己都好緊張 亂晒唔識得講嘢

ViuTV戰狼

安係唔係扮和尚

Dream pop
惡夢經 x 夢中人

條女憑咩？？

好耐冇人唱夢中人唱到咁有feel

dllm返返去2019運動個陣

電單車咁大隻

做乜鳩

好似已經肥過

On仔係唐三藏 條女係白骨精

條女好正

佢啲live唱夢中人

佢唱修理員
Dj先唱焫

條女手部舞

Jm9

你有病去睇醫生

梁博士好jeng

Mamiiiiiiiiiiiii

欣宜2代

緊你個頭
佢不知幾正常
個格本身係咁

樹妮妮係惡夢

網絡安全隱患

正！

惡夢

幾正呢part

網路安全隱患

講認受性 算係好多㗎啦
唔通隔離台叫夠咩

條女cos aquaman

睇得出班歌手好enjoy

講真 惡夢經係我心中all time頭五

令你令你

感覺很安全

好有style 條女

不如focus番個show到
變咗林家謙討論區

勁多haters 痴線..

條女真係好撚正

正喎
咁樣crossover
唐憎vs白骨精咁

條女成個欣宜咁嘅

正到

條女唱自己歌

大大舊

今晚林家謙嘅表現係令人少少嚇親 但其實鍾意咗佢咁耐都知佢係咩人 係謙卑小毒撚⋯有冇必要講到咁

on仔同sereini佢地又幾夾

可能我miss咗是但一個

又係條女！！！！！

我屌笑左

會唔會有Jason

惡夢中人

條女紅咩

好鍾意條女呢首

條女啲咬字咁差

費安娜呀

令你令你令你

王菲嘅歌 交返比陳蕾唱啦都係

真
同埋起碼會好想search下唔識嘅歌

套嘢做到幾點??????仲有好多人想睇

條女成個cruella咁

唔熟都咁唔客氣熟咗咁點算

我就會令你令你.....

到底有乜撚嘢問題

嘩唱呢首

193: 我哋唔撚受呢套呀

惡夢經x夢中人
好合理

我都覺得係唔好睇
不過未去到會脱粉囉。。。

網絡安全隱患淨係諗起造星啲評估問做咩唔唱埋安全

必火

嘩屌條肥西唱咁撚耐

網絡

🌳

on jeng dou

唔憎佢 幾鍾意啲歌添 但唔拎獎又捽真係有啲odd

有冇陳伯

我睇今晚d人都好似第1次投，都未登記

十點半

密集恐懼

見到佢就永遠諗起花輪同學
閃閃發光但勁kai

Serrini唱夢中人好唔穩定

走音

個頭好似公仔麵

mamiiiiii

Mami!

笑死

隱患

感覺很

on jai扮唐三藏 唸惡夢經

金毛鈴？

區選都唔係700萬香港人投架

餘情無謂再講!!!

令你令你令你感覺很安全

感覺很安全呀我

安全隱患

族長係咪比梁教授噏得多

mami首歌

seerrriiiiiiiinniiii isss ggooodd

佢真係好正好真

條女珍係好正

why not 陳伯同mami唱

所以mirror 同error 路線咪唔同
依家歌手有綜藝有
下圍應該係要發掘演員

正rrrrrrrrrrrrrrrrrrr